習近平應譚德塞邀請於世界衛生大會開幕式上致辭

習近平應譚德塞邀請於世界衛生大會開幕式上致辭

#兩岸國際 世界衛生大會視像會議將在本港時間傍晚召開，國家主席習近平應世衛總幹事譚德塞邀請，會在開幕式上致辭。會議重點討論新型冠狀病毒疫情，歐盟及澳洲等逾百個國家提出決議，要求調查病毒源頭，檢討國際應對疫情的措施。 (5/18/16:14) 全文

我係美國代表一定喺個gp vid call入邊搞事